有個問題想請教下各位巴絲 ！

原諒我係P牌仔

我係尖沙嘴餐廳既負責人 90 後
我地一直好支持反送中

612 8月5 罷工 其他出去發夢 就算休息時間 都去到就去
由一開始和理非去到琴日北角 尖沙嘴
只要你地一叫要人 我地人手cut到既就cut
救人 借洗手間 拎個場做私人地方 唔比班畜生入
幫到就幫 見班比我更細既細路仔冇錢食野
都請佢地食

我地初創夠錢交租 雖然一直冇糧出 都叫好開心
但係哩一個月 我想講既係 今個月 我係連租都煩緊點樣交 租都交唔起 哩個情況我敢講 絕對唔係得我地一個

但係我地哩班人絕對出錢又出力既一班中堅力量
你地開個post 要罷工 我地明白 理解 好撚支持

我都有份去 有份罷
但係業主呢
係唔會理你 佢理撚得你死

所以我想講可唔可以顧及下我哋哩班人
或者各位巴絲教我地呢一班人可以點樣做
你哋都要諗呢一方面嘅問題
咁樣落去我地哩班人絕大部份會慢慢反對你地
因為我地撐唔到落去

原諒我係P牌 特登用新AC 唔想比人話宣傳

最後講多句 屌你老母 放個火就割席 割你老母咩 成班傻閪 打黑社會又要阻撚住 而咖係佢地打人先 屌你老母打得小呀 冚家剷 只要咪撚打頭 打多多都仲得 班社會垃圾 天唔收佢 我地收

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

Sorry我依個建議可能又搞到你，但請睇吓回覆，其實好多人願意支持良心店，我地依家長遠目標可能就係要改變消費習慣，希望會有人做到Apps來宣傳你呢啲良心店鋪

自推

推